WHY ARE YOU GAY？

Gay
全部都係gay